建唔建議民陣搞多次遊行集會

今次好亂又落雨 下星期搞多次
不了 繼續流水佔領 勇武復活

推

831再黎過

831

政府表示：
今次大家做得好好，民陣好嘢
最好以後所有集會由民陣主持

繼續 個個星期日都出
五大訴求 缺一不可

講左831

唔可以太密
我估兩星期一次或一個月一次好啲

頭先聽到民陣講831會有遊行

831！！！！！！

正解

同意！

目標set 左機場

留少少時間俾外國朋友做野.
唔洗咁急著.

禁錯負皮

又話set deadline嘅？

絕對要

831 831 831

睇呢幾日反應先

點解831？唔係假期

你應該係建議下次係幾時

最少要預左反對通知要點處理
同埋要針對反香港人係有集會自由呢件事，唔可以再讓反對集會呢件事習以為常

亂左d係無辦法，鬼叫班狗唔批遊行，要怪都唔係民陣

831 加罷工

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

垃圾選擇

831 不出不是人

831 民陣講左會有

831劇透

831 一定係主線

831紀念日

831 928

Deadline

支持
狗屎咁落

過埋今日再決定
睇呢一星期咩局勢

今日真係好亂

831唔係假期 要加埋三罷先有成效
831+罷工罷市係重點

Push

按錯負評，對唔住手足，幫推

日日搞啦不如

831見

1/10再搞

搞幾多次都會出

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

831 831

八三一唔係星期六咩？

已經有答案 希望各位唔洗投唔洗推

831+罷工罷市
下星期繼續光復各區/機場

係 星期六唔係假期

唔好再分和理非同勇武，大家一體

同意
民陣一吹就係大雞

正評，但831先再行

再黎過！！

啱 所以希望各位唔好再推唔好再投 唔想帶風向

儲氣831 為無限期罷課造勢

831!!!!!

831 I’m ready I’m ready

咁香港人咪繼續比民陣支配
政府繼續noted and thanks

唔好咁密
隔一排先啦

Baat Saam Yat!!

Gau Yee Baat!!

一個月一次啦，再集氣10月1搞次大嘅落佢面

831 !!!

搞，但係西九搞得唔得

民陣搞咁多次我去左咁多次，不過唔好比人錯覺民陣係大台

今日民陣咪話咗831會搞

831重有101賀一賀佢

1/9 咪得

今次其實都係有意思 俾大家睇番香港人個凝聚力
講好左兄弟輪流做先會係最有效架

有可能唔批遊行要流水流好啲

831係吉時
和理非大遊行太密的話會少左人出
2星期後的831剛剛好
831 正好符合我地5大訴求的雙普選
繼續對正返今次運動重點
推！推！推的

每星期都要

831再搞，仲有13日，有多啲時間宣傳，希望人數再多啲。

民陣講左831

831先、暫時唔搞住

林鄭唔回應今日大家都知黎緊要點做

今次deadline set咗幾時啊

之前有建議係 819 同 821

就比d時間佢回應

否則全面升級

睇下對家同國際點回應先

push

一個星期一次，或兩星期一次，吹大雞

建議美國開會前都和平先，五前年就話和平行冇用姐，依家2019年，有美國係到，要小心行事，齊上齊落不分化

唔好咁密 百萬人遊行唔係咁易搞
太密會達唔到效果

集會個陣聽到民陣講話831再見

831

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

大擺工啦

等埋美國開會先，唔好心急

今次亂又如何？下次做好啲

同意 要比人回下氣

天氣講唔埋
下星期 可又大雨

推兩星期一次 好D

呢類大遊行大約一個月一次就ok（計返69 616 71 721 818都係大約三個禮拜先一次）
專心搞10.1啦

到香港人覺得有必要先再搞，下星期搞太密

P牌仔冇得評分，但我支持831再搞多次！

831應該會再有一次

民陣有講831
差唔多，唔太密

831 我要雙普選

八
三
一

呢個啱

唔同界別輪流做搞手，外加手足自發行動，不斷loop

唔需要咁密要準備下宣傳先

再來呀！行爆佢！

搞呀
冇一次得閑嚟
整多次200萬加2
遊行

Agger
每次民陣吹雞都唔少老幼
俾人回下氣好啲

大家要各個層面繼續比壓力政府！！！

未㩒哂錢星期一再㩒
星期五星期日罷買不消費！只幫襯良心店舖
廣傳文宣！去twitter 轉發！去reddit upvote!
繼續不合作運動！不交稅

831死線！

民陣講左831會行啦

分化post
不投票

8/31咪兩星期囉！差一日姐

616
818
919

我覺得係咁

831！！！

又話set deadline
咁快諗住行下一次

Btw 幾多次都行

咪831囉

下星期唔回應勇武，再下星期就民陣，等勇武有得抖，和理非又有得參與

831好呀

下星期太快，再集氣同補返體力先，今日落埋雨攰好多

岩, 五年前就係831框架引起, 今次要佢地一舖還

支持

支持搞三罷

推呀

其實勇武又何嘗唔想和平呢?

831約實你

唔需要停

唔好啊！！！！825要荃葵青！！！！

一定要遊行

期待林鄭回應五大訴求，唔洗正或負評

g 持

支持，今日又塞又濕叫口號都懶

唔好，825荃葵青

最多一個月一次啦。 太密人就少架啦

831 或者 91 都可以再黎多次

食牛陣

下次畫定條路線先

好多市民未必想短期再行
雖然係有啲sad但都係事實....

睇定D先。
市民好攰，太密人數少的話會反效果。

如果政府的回應極惡劣，見到民氣蓄勢侍發的話，再來遊行才有好效果。

會唔會太密？我覺得一個月一次較好，太密會消耗民氣太快

可唔可以唔好係噴水池入維園，搞到出維園去金鐘果班人郁唔到，全部係天后入噴水池走得唔得

831 ！ 象徵意義大D

831係為罷工罷課做準備

個個星期出人就唔會多 之前先講完話係咁出d人攰少好多人 呢d民陣吹大雞隔耐d一次好過

係 已經確立香港人今次好堅持

唔需要太密去顯示民意無變

好啦咁 但下星期日去邊呀

831 support!

831！

搞既話都搵人帶路入維園
好亂完全唔知點入

831831

集氣831

就831 我果日生日
我都想2百萬人陪我慶祝

好

831 或 9月中
要俾佢地知道放完暑假都仲有人

民陣講左831會有多次

831啦

831 再黎
P 仔冇得投

搞！

出, 請搞

一日未完成五大訴求，一直支持所有反送中活動

無banner 差d
外國media 影相無咗效果
點可以加返 又唔會被話集會?

你警察遊行唔批我咪流水式囉
睇下邊個煩

民陣集會嗰陣自己講831再嚟過

831有義意啲

最好日日搞

一個月最多1,2次，個個禮拜都民陣攪和理非遊行等變雨革2.0，唱歌嘉年華最後自然收皮

831還我真普選！

8!3!1!

831 和理非！

唔係落雨我真係想入多次去
但對腳濕到頂唔住 已返屋企

建議再搞!

p牌正皮

831大遊行 91死線

In 831 we trust

過幾日睇下點先，間唔中搞一次就會人多，但成日搞就好人機會愈黎愈少人，未必每次都咁多人，個勢反而會冇左，個人意見

加上人少，鬼就更加易搞事，唔想再見到有人被捕同受傷

無錯，831一定要行

我對腳要郁啦

[img]圖片？。,. 網址Text you copy willSlideAugust 19竹女月
21:30 to 22:30
23:00 to 23:3
Slide clips to? the，mSlide clips to delete d the
clips to delete them automatically show hereSlide clipss4c 6 f to Aircon Watch them[/img] s. 2x。

831 集氣再嚟多次！

已經等緊8.31文宣

頭先聽到民陣講831已經肯定再出啦

無大台 依個只係眾多既行動之一
唔可以所有集會都由佢地搞

要！不過要隔耐啲
儲民意

下星期太近啦等政府又唔理民意硬過嘢先啦

yeah

開學前嚟多次

831絕對係有出嘅意義，支持831再搞多次

唔駛，已經足夠

最好和理非同勇武輪流出動

雨傘2.0正式啟動，和理非全面進場

唔該下次整好路線圖指引
今日全部人行到半路
途經對面一隊人
又話起點先係終點
好多人不滿

終於到觀塘啦

搞幾多次都出

大家而家出黎啦

天后A出口， 入場， 之後行去cwb走呀！

求下大家唔好再俾人水咗去cwb入口唔， 中間d人塞死晒， 點流水式呀？

天后入口要人

我一定再出！

我一行就係終點 一路逆流而上
都入唔到維園 好sad

和理非—》死線—〉勇武

証明無去現場 已經講左831
主題係徹回人大831框架 真普選

推，我係P 牌，我想支持搞多次！

今日係無施行，大家都係用自己方法進出維園，無明確路線既情況下今日已經做得好好

721 811

We connect, 停止一切暴力

一星期一次又點話

831先搞大既 集中下星期去葵青先？ 唔係少左人出就唔好啦

攪一齊坐車去機場
等啲空少空姐機師坐唔到車返工
變相罷工

831再黎！

同我入紙入到可以行為止！！！！！！

831係個好選擇

正想講 樓主有冇去現場

再落狗屎都要去！

我都生日